[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(70) 直播中 準備一箱紙巾

推到1001

屌你老母

屌

...

屌你老母！！！！！！！

未到用陳既我屌

唉用陳

母幹呀仆街

仆街

用陳。。。

係咪on9?

屌用陳

仆街用陳

3你老母匝

molamola

側邊啲人呆撚哂

屌 用陳

連登燈力無限大

屌用陳入到...

曬撚曬啲位

燈力

屌 我哋真係唔應該燈

你地燈到勇珍

用陳

今次真係咸

用陳比你班友仔燈到

呢個跆拳佬好撚煩

真係燈到佢入

wtf勇陳

點解會上到

屌尖叫左

用陳又喊

屌你老母金用陳

61位喊撚死
用陳霸左佢個位

屌我求下你

屌佢做咩鳩 笑死我

有冇反陳黨

咁都入到盲撚哂

屌 要睇多兩集呀仆街

笑左 成排屌

好撚灰

屌!!!!，!

95個個救到咁前？

哇依個堅！

51 徐晟赫

屌連登燈力真係唔係講笑

邊個燈鳩用陳呀

龍彬仲要恭喜用陳

4集呀屌

龍彬公司叫咩名？

嘩屌

here

依條撚樣

屌任右爀係咪無機

我覺得差好少票

喂呀龍彬

屌 好想喊

95上嚟

屌曬所有投過比金用陳既人

下 用陳都入到?

banana

好想咸

屌仲未接受到。。。

東明唔好喊啦

無啦無啦

彬仔呢

喊一喊就升上top60

佢又喊

好想佢入

痴線
95名上到
真係奇蹟啊

屌你

阿仔啊 留得低啦

咸撚咗

點解仲未有有謙................

喊夠未呀 次次都喊

屌呀用陳

屌用陳！！！！

點解可以爆到咁勁

唔好啊
右爀一定要入啊

呢條友應該真係好大壓力

真係希望在明天

95個個

好嬲 竟然比用陳入左

又咸

喊夠未..＿

喊到好誇張喎

又再見用陳

我都想喊

東明係咪冇機會

我冇投過比用陳 唔好鬧我

素慧都喊左

唔好再俾鏡頭佢喇好嘛

冇心機

屌 淨係想聽水聲感言

宇潭加油

用陳阻住哂個位

唔好啊

幾時燈死蛋森

唉

東明同彬

唉我屌

屌阿比用陳入左

連燈力量真係好撚勁

boa好溫柔

如果用陳入到 彬仔入唔到真係

邊撚個投過金用陳

molamola 便便 molamola

屌走啦用陳

堅決anti用陳

屌你尹龍彬呢

屌你金用陳

SORRY 原來係我

有謙呢

用陳算啦好嗎

用陳出道不是夢

屌佢兩條仆街

屌好擔心呀 幼稚園

入埋哂啲廢柴 邊個比同情票佢

去搵工啦屌你老母

嗚

如果東明冇但有用陳

我記得呢到係有人俾咗幾票阿陳

屌你老母用陳

應該冇架喇 我都冇希望

屌好撚驚呀我

屌唔想聽到佢咸

東明

一票都冇投俾用陳

東明呀

好似的士陳

屌真係想喊出黎

有謙有希望既仲 90都爆到上去

喊完未

金成利應該無得入可惜

咸夠未

東明唔好咸

用陳點解會入到啊
屌你老母

一票都冇俾過用陳

如果61 係連登推 ge點算呀
仆街啦用陳

有謙CMB咁型點會入唔到

天使東明

下面既人咩心情

東明唔好喊

東明呀 yyb 呀

東明好多鏡頭

屌你啊唉

屌點解呀

禁入發係東明我真係會發火

做乜q撚我東明呀

希望A齊人

如果用陳入到有謙入唔到我真係屌MNET老母

依集先多有用咩

我唔捨得東明呀

係咁影東明

其實啲票數差得咁誇張 top11都已經幾冇轉變

仲有便便呀

有謙

如果61係有謙我屌哂個十幾萬票老母

俾東明入啦屌

屌想咸

咁多鏡頭好驚

便便呢

GON?

權協

真係痴線

東明便便有謙
好緊張

50 正正

想咸

樂華 屌

屌正正

屌樂華全部食屎

正正啦

屌!!!正正!!!!???

樂華跌

想佢入到

屌正正靠樂華票都入到

樂華

屌 樂華

屌啦

便便呢 有謙呢 真j呢 噠仔呢

啲人提到樹櫴

屌唔想睇樂華呀

屌做乜撚呀 睇到燥

係

權協好危

屌垃圾樂華

韓妹係咪亂9咁投

好彩得50～有得做

！！！

rmb

RBW!!

RBW!

幼稚園！！！

Rbw!

RBW

籃球！

希望係東明

rbw！！！！

!!!

rbw

東明 求下你

50正正 之前個小道好似話佢50

？

。。。。。

樹懶低咗好多

咁後

跌到咁低

樹獺！

樹懶跌到4x

東明。。

低左咁多

樹獺

樹懶

佢跌咁多

跌到

跌咁多。。。。

冇啦 跌咁多

跌左咁多

冇啦冇啦

叫左東明名未？

奶oppa！

屌東明molamola

有鎮！

有鎮

樹瀨

奶oppa

屌樹懶跌咁多 咁rbw咪淨入得兩個

救到奶oppa

mola mola幼稚園

又影oppa

影oppa

oppa個樣

救到呀

樹懶都禁
禁姐係RBW得2個啦

求下樹懶position有得揀dance

cp

河旻浩

有鎮 過左一關

雍雍

唉 姐係龍彬右爀東明都無機

好彩

河旻浩！！！！！！

上到！

唉 見到樹櫴好sad

嗚嗚 我愛李有鎮

唔好啊 我不能接受.jpg

我想死

and 便便

灰鳩 唔想睇

Molamola

46金成利

成利

C2K

點解有鎮跟住啲鏡頭成日都係聖雨

金成利

去到呢個位，MMO應該都得2個

金成利！

金成利！！

東明真係冇 其他仲可以ff吓

已成大局 完

最尾一個位入到一個都好啊

成利
好彩

有謙呀

好撚灰呀

鏡頭都冇多個

mmo

............

啊

mmo！

MMO

垃圾mnet

好能動

mmo 有3個!!!!!!!!!

屌好感動！

三個呀

朱鎮宇

感謝上帝

有謙會爆到嫁！

!!!!!!!!!!!!!!!

！？？

留多左個

啊！！！！！！！！！！！

好感動

在翰？？

智聖

mmo好有愛

屌 咸左

77上到45！！！！！MMO!!

4X都冇有謙既話真係...

同豬仔fd個個大哥哥！

mmo好有團魂

好野有金成利

豬仔唔洗喊啦

個個都上咁多！
有謙呢

智聖咸啦

喊咗啦屌

豬仔朋友啊

我的天

屌好sad 謙呢

喊死我

MMO!!!!!喊咗

李光賢

鎮宇

光腎

原來智聖紫髮左

光腎！

星船2個都得啦咁

開心唔起

我未平復到樹懶跌咁多

MMO全入不是夢

光腎光腎

光賢

正

。。

3000票真係垃圾黎

有謙好嗎

金相均

俾東明彬仔入啦好嗎

唔好燈呀

大紅字悼念
真J彬 籃球 東明 崔生 便便

主席快D燈燈佢

王大陸

有謙爆呀！

재한同阿熊應該冇。。。

cool牙仔

42 禹真榮

金相均!

屌入得兩個 好想喊 仲要跌咁多

再見啦彬

真J彬 籃球 東明 崔生 便便 全部收皮

毒撚紅髮好正

樹懶跌到48…

仲有右爀

噠噠噠

未追哂post
公佈到第幾名？

噠噠噠！

推

噠仔！

屌我睇到格肋底出哂汗

躂躂躂

有謙你係邊

下星期要救到上去

求下有謙 得番你
有機爆

唔想面對 雖然都已經估到

唉MMO應該冇啦

阿噠！

41-50

噠

我就唔信我燈到喇

好得意

有謙求下你

燈埋右爀

mmo大哥哥

噠仔又幾靚仔

哈哈

Mmo入到第三個真係bonus黎 冇諗過

咩都無

有鎮 我愛你

冇喇 我放棄喇

靜啦，屌你

噠仔入左？！！！！

想喊

噠仔係幾可愛

唉屌你老母

有謙啊

入咗喊

有謙你快D出黎啦好冇

好似全部人都靚仔左

咸了

mmo果個幾靚仔

感謝上天 感謝佛祖

可以休息吓

唉 有謙呢

大家用邊條link

屌你用陳咁又霸左個位

有謙會爆上去
我信

visual centre

MMO最中意朱鎮宇 好羨慕佢升到咁多

冇mood
visual wfc

見樹懶個樣都唔多開心

轉左髮型

我咸

樂華唔會入哂呀？

visual top

而家好憎用陳 假膠都唔扮啦屌

有謙出黎個下我會喊

望住樹懶真係

visual

咸

未睇到片我都好激動啊！

冇mood

비주얼ㄹㄹㄹㄹ

Visual

當然啦

大定回住 hp先

唔洗揀 我鹿贏硬

Lm等黃旼泫visual第一！

睇到好心up唉

雞仔啊

仆街啦用陳

冇啦啦visual 我冇心情！

agger

囉好睇

屌 想死

揀自己

個個眼光都唔同

Link Please

丁丁自己揀自己

在煥好得意

鹿仔要做top 呀

好頹呀

投oppa呀

用陳第幾

欲哭無淚呀 屌

期待已久

應該入4個掛 有一個完全唔知邊個黎

冇心機睇。。。。。。
便便 右爀

有鎮b

好想睇

投過同情票比用陳果D自己反省下

幾時升

識貨

我見到有人揀我

visual 11 奶oppa

有謙有冇可能一星期上30幾位

樹懶好q

上啊 鹿！

OPPA

孔劉

雍

演員CP

雍b

紙碎冇喇

Sungwoo cp

옹~

咁低

雍雍竟然得第10

雍雍先第9

Ongong~

Wb啊

雍好得意

minhyun

雍雍應該再高啲囉

雍b表情包

傻雍啊

雍雍係最好睇架

Dan笑到

好正阿飛吻

屌啦甩

一陣揀奶共嘅要捉去驗眼

以為男人會中意雍添 咁低

屌 甩con邊忽靚仔

甩

豬仔bad taste

屌唔撚係呀

屌你老甩

學年話自己矮

如果oppa唔上榜我就宣布呢個榜無效

豬仔盲左

走啦佢

有鎮OPPA多左好多鏡頭!!!
啊~~~~成地濕哂

屌你甩甩

高過雍雍冇野啊....

豬啲品味。。。

屌權玄彬

屌咩揀佢

甩好撚柒

豬仔 你揀自己得唔得

甩竟然高過雍

屌有冇野 甩con高過雍

盲撚咗?

年年 等姐姐幫你洗下腦

甩甩

豬仔盲撚咗

Pish

豬呀雞呀，你地仲靚喇

智聖企鵝

oppa

周學年，姐姐同你驗眼

屌咁後

OPPA都好後..

咁低？

Oppa!

甩甩高過雍

Oppa咁低

OPPA咁撚低

有啦

朴聖雨屌我

屌你老母甩甩

雍真係靚仔到完美
救命

ren？

後過阿奶

個個都勁後

乜撚都冇尹龍彬份 我睇嚟做乜鳩？

屌用陳大頭

唔會係用陳！

屌你老母 彈佢出來嚇鳩人

全ren

用陳食撚屎啦

冇你份啦用陳 收皮

rennnnnn

眼鏡

我都唔知自己睇緊咩

ren女人黎架喎 大家係咪搞錯咗

pledis應該會入晒榜

用陳米再彈出黎

眼鏡揀ren

用陳老是常出現

宣布無效

Ren真係好靚

用陳食撚屎土

Ren真係靚到

Ren自戀到

其實我唔係好識欣賞呢type...

真係好on9 乜撚都冇佢

屌又樂華

盲閪

成班盲撚左 強

Ren都咁後

屌 玩蛋

安安

安

玩蛋

屌 你地係咪盲

安您老母

屌你啦玩強

強

盲架

屌係咪盲

甩陳CP
可唔可以唔好再大頭
我驚打爆MON

屌玩蛋

強去死

朋友都盲撚咗

邊度靚仔呀 睇過

吓？

我下巴跌左去邊

屌你 玩強竟然高過雍雍

屌 小人樣都靚仔

?

冇人羨慕你啊柒頭

我咩眼光

玩強第5 成班盲咗？

以為強食緊套

河成雲盲左

係咪有人逼你地揀強

屌你老母 玩蛋高過OPPA 呢個榜冇撚用

無人羨慕你呀仆街

成班仔盲撚哂

玩蛋高過oppa

屌 連強都有 冇yyb

雞仔！！！！

認同

要整翻個視障名單

係 真係

雞仔好撚靚仔

佢地啲票應該好散

屌想嘔

雞仔

FEEL到呀奶第3

以為係丁丁

雞仔好可愛

雞仔好型呀

101呢個節目真係好on9

仆街呀奶未好高

Minhyun

決定唔再貨金

minhyun!

右爀

屌真係

minhyun真係好靚仔

好撚靚仔

可能係最後一個鏡頭

伸利

朋友得唔得閒同豬仔一齊去驗個眼

呢個時候見到佢我真係想死

第1應該都係wb

審美觀世界級

唔會㗎

男友力max

依啲先有taste加嘛

仲以為會有有謙

玩強竟然靚仔

minhyun勁開心

彿隊長都上埋呀唔該

Minhyun 伸脷

中左

奶

奶奶

去死啦 奶奶奶

屌又奶

屌奶奶

盲撚哂

wb都揀奶奶

屌你啦奶竟然排到咁前

奶？！

想嘔

why奶

我鹿係咪第一

屌 燈中

仲高過雞仔

TB

弱智都揀得落手

屌呀全部盲撚左

WB有鎮投自己啦

屌 播返

道友

屌真係賴

籌錢幫佢地醫眼

東明係咪盲左呀姐姐帶你去睇醫生呀

屌 呢到播！！！

仆街 係到播

集氣

屌黎啦呢幕

原來韓妹鍾意弱智仔

wb豬請驗眼

屌真係播

點都雞仔靚過奶喇

屌依家播番出黎

食屎啦
oppa低過佢

有鎮去驗眼啦

屌竟然播返呢段

點解要播呢個鏡頭

屌係度播

鹿仔係咪有機會係top visual

一齊夾佢去

屌 真係播借耳mic

白虎真係好多汗

係咪比賽到盲鬼咗

你老母 播呢幕

屌你老母播乜撚

屌 估唔到有鎮你係盲

wb vs 鹿

咩眼光

top2

鹿同WB

好多連推都係盲

個排名無周學年 不了

鹿仔

46

要啦

順位播到第幾

個個都盲撚哂

係喎學年豬竟然10名不入

學年都無 on9

唔撚駛理呢個榜 OPPA教第一個出嚟推翻呢個閪榜

호~

好得意呀鹿仔

傻鹿

應該揀oppa

40

唉⋯可唔可以奶強彬三個正係入一個

G持

Samuel仔失蹤

鹿仔好q

樹櫴揀鹿仔！

仲有藍球

豬仔黨助攻

盲到咁都有嘅，rbw點做嘢架

F4呢

喺我眼中你最撚靚仔

屌晒你班人 周學年咁靚仔都無

夠啦成班wink

個排名有OPPA 有鎮就夠
其他果D 乜蛋乜共乜甩都是ON9

g持

冇彬冇豬

尹龍彬呢 成班盲閪

朴志訓 快啲屌我

pish

咁多靚仔嘅唔揀 甩奶強入曬係咩事

係囉 咩眼光

minhyun都ok

三個淨係得奶接受到下⋯起碼人格正常

有奶都無豬

鹿仔第二

謝十卜

Small potato冇人理

成日盲閪 竟然投玩強同奶共

奶咁撚多鏡頭

我既心靈

wb

wb贏 鹿心服口服

笑撚死人咩

心很累

又黎喇

少女朴智勛

唉冇心情

身體還好

又咸啦

最好係f4 只係得2個入啦 屌

有阿甩都無豬仔
咩世界

屌你原來班仔盲

wink boy只有一個

乜撚都冇佢份

盲完準備咸

唉又黎 好緊張

又要緊張返？

呀甩真係好柒！
點解咁都榜上有名

唔玩啦 投曬比用陳呀

心情大起大落

已經唔撚緊張啦屌

金JR真係好撚可愛

又唔好鬧⋯⋯top visual係班仔揀⋯⋯

40 金藝賢

佢地啲票好近

嘩呢個邊個黎

이서규 임우혁 제발

邊個

39 金東賢

brand new！！

Brand new

BNM!!!

Bnm入唔入得哂

有謙會有啦
佢naver view好似都算高

假大賢

bnm!

一定得

東賢竟然入到

BNM訓住入哂啦

點解人地可以上三十幾位

Brand new全員入

38 金泰宇 乜水

應該得啦

應該得

40係咪教人教到入廠果個

我要有謙呀！

好似世正

中槍好朋友

樂華都入哂啦

東漢。。。

37 東漢

有謙？

G持樂華入撚哂

樂華好gay

Yaaaaaaaaaaa

呀 ！！！！！！

有謙！！！！！！！！

有謙!!!!!!

呀！！

勁

入到

屌 我要拜神呀

有謙！

有謙好高

太好啦

嚇我

東漢

升咁多

有謙!!!!

好靚仔呀

好撚開心！

救到啊

有奇蹟架

屌 喊咗

好撚靚仔呀！

36 gon

串佢叫佢比心機練習

仆街太好啦 有謙

屌咸左

升成30幾40！好靚仔！

權協會唔會out咗...

Boa講左咩班仔wow曬

35 鄭東秀

東秀！